美容護皮 —-d皮鬆左？

輕輕一按隻腳 啲皮好似皺哂咁
我明明好後生 皮膚不嬲好有彈性
點解會咁？
點改善

缺水
做下 SPA